韓媒：LG有望合作生產Apple Car 已接近簽約階段

〔財經頻道／綜合報導〕南韓大廠LG電子去年底傳出，計畫將部分電動車零組件業務分拆，與加拿大汽車零組件製造商麥格納（Magna International）合資創新企業，韓媒報導，這家合資公司近日與蘋果電動車的合作案「接近」談妥，有望簽約生產Apple Car。

《韓國時報》報導，自從蘋果傳出將打造電動車後，各界就相當關注蘋果會與哪家工廠合作生產Apple Car，消息人士週二透露，暫時名為「LG Magna e-Powertrain」的合資公司已非常接近與蘋果簽約，預計將處理蘋果初期電動車生產，雙方目前仍在討論合約細節。

消息人士指出，考慮到LG集團旗下的LG顯示（LG Display）、LG化學（LG Chem）、LG能源解決方案（LG Energy Solution）和LG Innotek等子公司，都已在蘋果零件供應鏈內，因此蘋果不必擔心任何供應問題，LG集團也能保證電動車所需零件產量，並更快交貨。

....

揸揸下燒底盤

車都有得險簽

Apple 唔買tesla 而家又自己整apple car 係咪好on9?

有無諗過apple 買左tesla, tesla 就唔係今日既tesla